# bissextile

Ce projet consiste en un programme en python pour vérifier si une année est bissextile. Programme sous licence AGPLv3+. Il est commenté en français pour être compréhensible de ceux qui ne parlent pas anglais et ne savent pas coder.
Il fonctionne.